[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (808)

Too slow

Slow

lm

幫開左個 由佢沈

唔開又搶1001

個bot壞左

正評戰勝人妻bot

阿狗細頂實

按錯負評

2/2.5s 練心

以後唔買一球盤,都ON撚9既
馬模又係咁,火車頭又係咁

好難玩

西維開大好嗎

買讓和

拿膠錫迪踢到40歲老野咁，慢撚到

阿記

train together

奧地利妹妹入波係時間問題

阿開到-1派100

利迷手足點解要幫阿狗

Lm

阿記係自己人主場都玩野
做fans既真係慘

客win +1 頂實

幾多k

阿仙奴 1-1 西維爾

阿1:1

阿狗1:1

張伯倫無腦踢法

rubbish 西

跑得快過黑人

super算啦

好細

聖圖爾登 0-1 真特

西頂實

雲達拿斯 好似唔係幾樂觀..
攻唔入咁

可以買得無入球 球會賽和波super

阿狗 第一次買你唔好豬阿

沒錯,根據我岩岩精密既推算,和波100%

真特goal

ok如你所願

留了

真特

呢場波可唔可以瘋狂換人

阿仙奴ng 100%

請大家負皮

Gchi

勿gel

信你！

阿狗 @5.5

垃圾西

比獎金～嘩！ 數百萬當係碎銀，SUPER！

你老母

唉

女足1/1.5b 0:1
有冇同路

嘩屌 靚撚到

阿狗

客win +1頂實

阿仙奴 1-2 西維爾

好波 大已開

又要反cup

阿記好波

主w 凍過水

不了

AIK入波未

蘇納入未呀屌你老母 成班爛袋啦

阿狗廢撚到
無眼睇

不過唔緊要
Ching再黎

又話轉做上盤救星

聽日返唔返工都睇你了 西維爾40年球迷

開汽水

報告下女朋友手持咩

西fg
1.5b
西w

手足你係好多隊球迷

雲加岩岩打比我話會和波

Cupcupcup

輸撚死了 真心求派

中晒

Aik垃圾

gchi放假

cup u lo mo

等到佛誕都未入

40年囉

食角 屌你老母

食角

女朋友先係高手

rojobb 已經係我派錢候選第一人 大力gchi me

真 1.4x fg

買左阿仙奴係咩心態

龍門球開出界不如直接踢出底線俾c我

幾時開chanel

好球

蘇納再唔入塞番你地成班入你老母閪再鏠撚埋你老母個閪

50年閪迷耳fans

ggwp

我

加埋我ok？ 支持西甲

幫手屌球 自然有回報

內心支持美麗 不用派我

1直gchi

仲未開角大

係時候買角大

西維ng

睇黎蘇納成班都好想捐番入佢老母閪度

西維入波

仲要縫埋

西維爾頂實

阿再入波成隊人爆龜頭！

唔想美麗贏？

似折磨人地老母

西再唔入波 爛春袋

仲差3球角先開大
又要頂實又要開大

嘩

me buy 客win and +1 this ok

11c

戚左下

入多粒穩陣

又要jump

AIK蘇納 0-1 卡馬亞

嚇死，停成廿分鐘C

幾驚10.5b 開唔到

Ok。針線準備好。

aik 全隊比狗屌

Aik 阿妓 fg 2x1 撞車

想block人妻了

Aik

真心唔識賭了今晚

阿狗成班已經冇心機了

不賭就是贏巴打

好耐無見

好波 輸埋

垃圾 連飛機盃都拎唔到黎J

終於上水?

俾我開口中西維爾sosad

太悶

西維頂住

阿狗主場+近績咁好

GchiGchiGchiGchiGchiGchi

西入多粒

內人說西維w 4倍

對嗎美麗？

4.2

女朋友好勁

卡爾馬都識贏😅😅😅

點解阿記連飛機盃的對手都輸

靜靜地俾西維w啦 求你

block咗睇唔到

慘死

Why block

講笑

派我ok?

基士文

有無人靠賭比家用
發現自己不能自拔了

AIK 屌你老母

屌你老母AIK臭閪隊

2-0
笑

養幾頭家

Fg返左個半月工
越買越多

今次對返西班牙勁少少既即輸

12c

aik 救命

之前試過。而家不了

靠羊錢黎比家用了
人工得雞碎咁多

買細d仲爽

補時仲開短角

奧斯爾 角大克星

慢慢推

刷多角先啦阿狗

而家幾多C?

12

阿記果場幾多c
入左13.5

就係推到大

有時慢慢推好晒精神，仲要自己命中唔高，簡1場玩好似快上快落咁

阿妓好波

thanks 普巴

Yes
要靠賭先維持到生計

想靜心休養
都係離開這裡了
各位保重 有緣再見

羊兩注又豬番三注

垃圾阿狗爆我2.5細

40年球迷cashed

👍

其他post見了

飛機盃都冇

aik走盤係咪無可能

內人

西fg
1.5b
西w

我

阿fg
aik fg
火車頭
真特

垃圾妓。冇買都嬲呀

買得唔多 各1k
rojobb 自動100 人妻100 add me pamhei

我呢

佢有冇笑你

智甲主入未 貪心冇買盤

你岩岩話唔洗

屌 西班牙女人入未

0:0完吧

點解要對賭

me？

派到我內心 please

check

想入你女朋友channel

辛尼特快到。可惜Q已被全班入番阿媽閪既蘇納斷左

各有各買 佢會問我

王f2

欣b重創？

爽 又射波

西女fg

可以射幾多日

喜欣借左貸嗎 為甚麼贏那麼多都要離開

想嘅正常日日都射得

同路

你變了

Rich

1日 不想職賭

勁！

應該不舒服

西女人

啱啱出院
有事可以tg搵我 我online就覆到
追post好傷神...

正 可以放3日

後生仔嚟嘛

輸波都有盃攞 逼害賭仔

tg你都唔覆 take care

take care

All in了

就係一定有盃拎先wfc

琴日佢8分今日入1球都9分

真係好黑暗

仆你個街aik真係輸 無買

爺爺

真特全大

聖圖爾登 1-1 真特

西女人全下盤

女人波勁多變數

真特仆街死，周中又唔開大

何出此言

西女係咁亂射

好似冇開過0:0？

有 一場

托盧卡大波呀

得英撚好似正常D 法國西班牙都爭D分組賽出局喎

屌你老母將個波送入去喇西女人

快啲星期六啦

岩岩買完西女角大就有角

如果西晉級 下場買佢對家啦

祖記大波回本有冇得諗

點解條女唔追個波 送個角球比人？

西女人唔該你喇

nyc 法女 羅馬 9.5b

西班牙女人冰封角球

難d 下下送

女子波龍門真係好多失誤

女朋友出

跟

我要allin三箭對家呀

聖圖爾登 2-1 真特

FEEL到開埋澳女

真特大球cashed

女人快入波

西女人真係西

連爆4場

西女人快刷角

聖圖爾登 2-2 真特

西FG

戇尻西

真特周中打假dllm

立即冰封角球到完場

利昂大波未

入啊西人

9c cashed

女人踢撚到加時咩
快入

跑極都好好氣

女人立即冰封角球到完場

入啊西女人

內人 差1c

點解冇最聯賭

放棄

要召喚洪欣

仲有五分鐘
叫埋佢阿

我真係恭喜你呀

托1:0

fg cashed

屌 全隊唔好踢波喇 做雞喇

7倍幾0.5/1玩下

西...西...西女人

最聯1:0

咁快復活

女子0-0直接12m?

聖圖爾登 3-2 真特

報驚

廢蘭尼最後1球

托盧卡 2-0 萊昂

智甲主唔入請輸撚埋

半大輕鬆

女幾角

1200>260

9

同你差唔多

又要折磨班西...西...西女人30分鐘

托盧卡好波 我條羅斯托夫Aik托盧卡辛尼特似乎真係被Aik逼害成功。心傷

好橙

0:0

300 > 80

淪為行過寵物

西利

睇女人踢波好辛苦

0:0 9c？

減一角呀！！！

Nyc半大！

有個西字都係西

想閉關一排正數返先

馬會中位數

有冇人覺得多波玩仲輸多左

有無人 fc多倫多

命中率還合格 但我輸注碼

睇直播係9角但馬會派彩係10角

睇錯野

係

英女足

睇完你段野自己去查 又中左伏
唔怪得你

加時請問幾耐？

30分鐘

奧女 啪啪啪

博奧女晉級

多倫多伏伏地

中過伏不了

多倫多死忠。。。見到尾盤驚了

仲有波賭 已經無哂人。。。。。。

托盧卡勁到

有 等緊你ALL IN水

人還在

我一陣埋尾一場應該小注賭巴甲 勿all in。。。。

奧斯坦德又一球盤。識賭了

奧斯坦德

保蛇寶蓮燈保連登

Nyc 快半大

no goal cashed

12M 究竟邊個晉呢

同路
Easy cashed

推落奧地利出線先

痴線西晉落飛

$50 奧地利 睇波

買左西

有無哥連同路

買左奧

12m

奧個龍幾勁

最聯3:0 cashed

1:0

1:1

好緊張

2:1

奧地利

2:2

3:2

提子學下人射12M啦

austria

miss

4:2

緊張

好撚好睇

4:3

冇事

奧個龍都幾勁

已補不敗
但奧地利加油

5:3

奧出線

好波

西女下下無力玩角度
都唔識射

睇D女慶祝好過癮

多倫多fc 1:0

係奧個龍勁

多倫多刷角

再推落英格蘭女足

仲差一球

奧地利門前咁勁次次捉到路 買得少

岩岩allin都追唔返輸個啲

點解40幾秒已經飛緊釘

FC多倫多(主) 對 紐約城(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.75

無入球5.8

慢慢黎 淨低幾場惡賭
想買巴甲體育會 但前2日先踢完驚伏

托完未

奧女晉級？

等有國米先再買

係,最後12m5:3

正 6.8倍

點樣有6.8倍

哥連x明尼路

哥連

屌 買撚錯 買撚左下一入球

哥連入未

對左

on9左 好彩10$姐

迪莫高點睇

買左

Goal

Fake

屌呀做乜炸

屌訓

進球 0-0
ON9球探

再fake今晚唔訓

一齊不睡

我買左另一場

GOOAL 利斯飛

唔撚識賭了 又豬曬

哥連1:0

Sleep

收錢

屌你老母多撚多..買你個陣唔撚鸁 唔買你個陣就鸁

睇好法女晉級

3:0

多倫多

星期日 27 FC多倫多 (主) 對 紐約城 (客)
2:2 @ 12.50
3:1 @ 13.50
3:0 @ 13.50 $150

頂撚住呀屌

今日既盈利推曬落去

英格蘭女足(主) 對 法國女足(客)
晉級隊伍
客@1.83

請振作

4:0

4-0

事後又輸

法國22號成個ARIANA GRADE 咁

訓左 多撚多咁正氣

祖記強陣

有d波唔買果陣特別勁

4：0加即場 追到2次NG都至少賺1K

係激似
仲有個好似model

祖記遲開？

羅馬9.5B

開了

冇即場角

有無祖記同路

有 盤

好垃圾,咁都唔開即角

馬會冇人番工

英個後備龍準備派

迪斯高

哥連同FC多倫多冇派膠就冇買到

想法林追和⋯

1C

2邊鬥鳩射

2C

法林唔入咩玩法 屌

一屌就入 爽了

意假波蛋蛋

咁訓左算好彩？
冇訓我會買哥連的

法林

根本就意假 鳩射 冇角

假波 所以會0:0

屌

我祖

冇人提我提下
利斯菲cup左

今日巴甲又係受讓作客大勝
哥連又派膠 不過2場都冇買

哥連半球轉平半我都買左落去

哥連唔贏都唔好輸呀屌你

其實之前有球對面對住個龍炒高左 唔係輸得 不過呢場唔輸今季仲係不敗金身

半2c 唔怪得冇即場角 比我就買10.5s 9.5s

甘美奧又派錢

有平半都有半格既

又一球後衛差少少擺烏龍

哇 個後衛 再世雲佩斯

話說法乙德乙d升班馬幾勁

甘美奧 讓到半一咩

勁過甲組降班馬

法林都差少少輸

買讓球和

利斯菲3-1人

嘩屌以為羅馬逼害我半客

個17號屌拿媽佢

即場點睇

羅馬2.5大波點睇?

買左Rome？

哥連x明尼路
起機失敗

角大想4

哥連個17號。。。喺右邊k角位諗住佢落底出波
佢地波交去鵝眉月送比人打反擊

有人派嗎?

玩左成晚+$37
訓

慘過返工

100蚊 羅馬ng

哥連要blacklist啦

不了 有祖記在手

有咩好買

堤格

甘美奧讓和

睇下會唔會學西京咁

咁耐無見 仲係咁爛賭

羅馬(主) 對 祖雲達斯(客)
下一隊入球(第2球)
主@2.84

$ 1,000.00

兩面輪流fake 唔識買了

信保方

兩邊買晒

你呢

Me 賭下一隊角球上岸

帶我上岸ok?

我外國jj u典上岸啊

60' 3c

垃圾羅馬 入未

兩隊等收工就咪踢啦

意假都冇心踢

最認真可能係保方

俾多球呀屌你

現在先入 岩岩補無入球 屌佢

屌 迪斯高

Ho ball disco

嚟多球啦

係都要食我半格

又nba既時候？

開全大未

祖記反cup

4c

有冇得派

Fake完對家呢個買法買10中8

做乜係都要逼害賭仔

你想賭外仔咩 輸死你牙

買1舊主w先

同期個個上哂岸啦 反cup子 你搞咩牙

依D熱身賽 次次一換後備就輸一粒

豬lor

羅馬

國冠盃真係終極呃錢...

是但一邊絕殺啦 和波踢黎做乜

蛆絕殺

趕住12碼
時都唔補

完咗啦
1：1 4c ft

友誼賽多數唔補

果班仆街次次下半都換後備逼害賭仔

中國地區識做好多，補多1，2分鐘爆角

協議波

10蚊推緊上去，依定230

諗起zaza

即場有咩指示🤔

好彩無買太師，因為阿狗半大輸撚左

巴假又係咁
高士路仲未入

高路高路on99

單頭連輸四場一千蚊注
過關一千就收返六千

小注即場高路高路2/2.5s串Tiger全客

等即場1.5S

英女人fg

高士路半大跳先

一球都無

3場0-0

0600
甘美奥
高路高路
高士路
all 0-0

有冇手足睇緊高路高路？客踢成點

三場串半和就發左達

better than home

甘美奧立即西波亦得

山度士goal

甘美奧1-1 on9

半大只需30秒？

3min wo

半細crashed

我睇球探兩粒都45

甘美奧又派膠

咁樣半大

Google話甘美奧係45+3'入

成晚巴甲得利斯菲正氣 但佢真係好神經刀

甘美奧

ok thanks鐘子

尚未破燈group 兩成命中🤓

屌你老母
高士路同高路高路下半場好大炒對家

高路高路似小勝

閪波日

唔撚信你0-0

高路高路(主) 對 安圖法加斯達(客)
下一隊入球(第1球)
主@1.95

甘美oh 屌打

要信了

高士路真係辣撚殺

勿超大波波波有同路嗎

腰都啦屌 回水呀

衰撚過打邊爐

高路高路似無波入，路係講笑

買佢讓和
高士路-1
真係屌

唔夠貪心，想要4倍無柒
要左1/1.5細

又訓著

有

一起身見到奧女足開始連中五場 以為又黎料 點知一拉落去哥連泰斯中左伏

竟然無波入，賽前估3-0 4-0
Btw同初瓏玩左成玩，10蚊上緊230

成晚爆冷爆到傻

走地個啲捉到曬

訓左教

高路高路3倍無入球

真係痴鳩線
兩舊咁就出糧俾馬會

甘美奧射十幾二十次都唔入

甘美唔撚係咁下話

讓球和比d信心

發覺你唔洗訓

最多贏一粒賽前度

好想屌落去拿根亞fg

訓到4點左右起左身

佢有啦

中就繼續推墨超角細

買100安圖FG先

場呀妓半場我就訓著

梁國雄議員

Rb悶到去阿妓

買祖記盤 比人super

真
刷沙拿未屌你

堤格拿根快俾3球

gun

炸撚左三球痴線
2.5 2/2.5細 練到個心爆咁濟

又係佢 仲有蛆

下半換晒後備逼害賭仔

原來熊仔買左

唔撚知個活動係點

蛆唔算啦，都算叫國家打吡
同埋下半換走好多人

0-1堤

提格雷斯1-0

屌tiger秒撚左我個主ng

01

堤格叻仔 俾多兩粒

屌大波波吧

高路全餐？

叻仔Tiger 快手炒人

刷天材章同埋組合計劃包個個章

無
淨紅

0：1堤格

堤格個陣都幾撚勁
基格納 華加斯 華倫西亞

預左係細
但無諗過炸左三粒

智假打交？

頭先唔記得單注買高路高路2/2.5s

條過關俾哥狗同蛆逼害

入多兩球未拿根同堤格！

高路高路82' RC 0-0完了

Tiger 入多粒先 下半比主入1粒

提格4.5上船了

以後紅完即買無入球

智假 黃牌多過角球

又中

客隊入撚硬。

好撚暴力屌

堤格全大已死

1角都無

安圖法加 絕殺

甘美奧 高士路半和全和全細

高路高水無入球輕鬆

希望提格唔好派我膠

真

有高字同路字都是狗

高士路

咁樣無肉高蛇

半0全0

完未呀屌
三場和過關呀

堤格勁到

再買多10蚊主ng

俾人屌緊

唔好

補左6分鐘
球證買左大？

言下之意 都係追客

買了客梳

堤格快開-1

比D咁既對手係無肉

0771 入球大細 入球大細 星期日 37 高路高路 (主) 對 安圖法加斯達 (客)
細 [1/1.5 球] @ 1.97 $
0768 入球大細 入球大細 星期日 37 高路高路 (主) 對 安圖法加斯達 (客)
細 [1.5/2 球] @ 2.07 $
0765 入球大細 入球大細 星期日 37 高路高路 (主) 對 安圖法加斯達 (客)
細 [1.5/2 球] @ 2.17 $

完未呀屌
Rc

大波快

半場俾多粒先喇堤格拿根

補左9分鐘

入波啦格雷

甘美奧補幾多都唔入架啦

加時紅牌咪補上補
有咩問題

唔好玩9me

反正買下盤都全格啦
利申 買讓和

巴甲比甲10場波下盤全部開出

和波
呼鬆一口氣

好似琴日日本仔咁6場全細

下一隊7頭拉古奶

邊有買

勿超不入波要jump了

拿根亞2c

全大jump了

泰仔，咁樣玩好撚爽好撚有成功感

雷斯真心勁

堤格雷斯有咩嚐好

拿根亞

巴假全下盤

哥連泰狗主場都win唔到

屌你老母 黑哨

個哨

咁都冇牌？

我條過關俾蛆同佢搞到輸2次半

雷斯快d參考下國際d頂級後衛射入自己龍搏下表現啦

nyc 法女 羅馬 9.5b

❌❌❌

我一條5串6 一條7串8 差佢一關

紅？

墨超大波波無啦無啦

無呀
球探fake

大波似伏

墨假大波已死

點解我個球探無

個野壞

邊到針無咁多人

乜柒都無

其實我都無

7角

個野壞左呀

我都壞撚左

唔係一球到尾掛

屌個哨唔吹12碼逼害半大

6角

吹牙唔比打錯打

D角係咁去

你7.5 10.5s

還我大奶奶

衝突係咩？

10.5角細囉

普，又要jer?

主咁矛點解一張紅都冇 又拉跌人 又踢落人隻腳

唉屌

好撚低質素既球證

無人話有衝突

頂實

c就無限刷
客比人禁屌 又唔攻

眼訓唔頂了
由鳩得佢

主隊追和反cup啦

半一全三有無成功ge例子

我做球證一早直紅幾件
橫掂錢已袋

關心你都話jer 噤聲了

刷撚完未

要寫報告好似

因為球證心虛 怕出唔到呢個門口
岩先主禁區轉身過人 比對面伸腳撞到 個哨唔吹
仲要比左張黃主隊 有人埋黎講多句再黃多張

屌你

刷撚完㗎啦

美職Red Bull
日職696
南美就假波半0全7都有

寫CASHED

又話唔賭角細

毛毛咁早

新英撚 感動到喊 真係百屌成材

番工
邊似得你晚晚屌女姐

都唔知收幾多錢 見住客比人踢落隻腳度可以牌都冇張

10蚊

11.5 角要大定細好

爽 8.5b 買果陣1角
沖完涼6角
狗會派錢

咁快就

高路和串呢場半大又被逼害
馬會睇住我黎玩

識買了

拿根亞紅牌？

05:35
19:15

有工返喇？

又要返工

買左8.5s

酸探傻撚左？半場先話拿根亞紅牌

下半球証收完錢會唔會正常番

我都翻緊工了 做狗

真紅？

紅牌？

真紅定假紅

假

假紅啦屌

返住工屌波 腦細又吹你唔脹

球探不嬲都on撚9

睇馬會賠率就知假

我話毛番

真紅易d大波 （好似係）

發現賭谷po我同你要返工

係咁封買唔到大呀

希望下半場紅牌 12m og乜撚都有

客入一球就唔想攻咁

支持主隊屌一球追平佢

佢地人人大把錢 唔撚洗做
全香港最有錢個班人係哂到啦
好撚離地

原來真紅？

睇撚住直播都唔覺係咩料

不過都差唔多番了

馬會賠率唔似真
Ng仲有2.幾倍買

365 4張黃 有紅咩

馬會邊sick波架

有兩張黃寫同一個人名

應該冇紅

我都係咁諗 客ng派錢？

係 買

紅左打多個1:0到尾都唔係新鮮野

返啦 返工賭球爽好多

甘美奧正pk

普巴

100%的波
即場大波 主隊cup

貢多職倒

On9

半6全6叫爆區

見到即buy左角細

45分後睇下鞭邊個條屍

入波未呀屌你

普巴買左咩

客仲未入第二球

半客100k

客唔入 主入啦

先犯規後入

主不了 客要開-1

世紀重心客NG

[quote]世紀重心客NG[/quote

邊有紅

咁踢落去點大波

黃牌多撚到

美洲人踢波比較熱情
南美北美特別多紅牌

Jel到停哂c

踏中腳主隊都唔紅

未買呢場

一Gel就停了

Gel得咁開心

唔知買咩好

拉人落地 踢客隻腳都唔紅
唔知買D咩

杯佢

大波重現希望

佢去左馬會排隊
要排3個鐘好橙

主入了 又輸...

車頭大燈

收手啦

繼續

定係冇入球 平局王

又下盤? 唔好咁

12c 完抽一派我100

好lm

抵死啦 入一球就BBQ 而家比人入了

上呀老虎

成班中伏唔醒

好 咁信你 買乜 講

上次高蛇派你又唔貼AC出黎

提格雷斯

無on

究竟主有冇紅到？

冇

客完全唔跑 唔想攻 想點？

等輸

想俾人cup

想輸

8C

全部買主？

超時代世紀極度重心
客NG

點解球探紅左？

都唔知驚乜

買了 10.5 11.5b

大波波 求你了

3日後打藍十字 盃賽

買左和

禾想屌屌個主勝了

實開到

支持

唔好super就夠了

。。。

堤格要入波啊臭閪！！！！！！

咩意思

今場大家咁開心 super

對左我想買
利申 未買

比多2球我

對就啱喇

係咪要第4場super

就你啦，唔洗抽

你一定有份

比c

派完錢未贏過錢

贏命中 輸注碼

tiger

c

Lm 派多個 贏多d

你都ok

俾多一球我喇.....

一球呀

same road

-4c
連c雅 出黎啦

曹操1個朝早就幾個人派

加油了普巴 我不買

9c

堤格要入！！！！！

真心 連登好有心 支持我

v紅左

red card goal

一定支持

無入球了

紅撚左

老虎紅埋

全餐未

劇本的提示

球証黑到

要大角了

無入球穩過枱油

100%主win

Super

10c

Yes
幫幫你叫
Caaaaaaaasheddddd

-2c

輸剩20蚊
等拿根11c

要相信越紅越勁

-1c

31/7星期一中午12:00至下午6:00 今日開到6點

中午12:00至周二凌晨1:00 1點後無得買波

即場和 主NG

入波未呀拿根亞

俾多1c

幾耐仲有

7分鐘

岩岩留名既比list 我

幾c

刷多2c

11了

big ball

謝報

11c了
用企鵝直播apps有得睇

主不刷c 輸埋去啦仆街

大角大球 大家開心

幾分鐘

客ng

贏好多甘wo